[狗工]八年地產代理 你問我答 無MMA經驗

預左屎忽開花

以前都係林早洩嗰邊答過
無心R生意

若然有巴打十五十六想入行
可以Telegram我
@LiHKG_AgentD

做邊間

唔答

行家wor

利申: 非local，最大果幾間之一

有無做過Local